兩日遊行簡單總結

1.警犬口說當人走，又封鎖曬所有路，擺明做戲比只睇CCTVB班蠢人睇

大家記住警犬同共產黨一樣不可信

2.警犬睇準我地撤退要坐車返屋企，所以封路停車等我地困獸鬥，走唔到！

我地可否突破呢個界限，遊行完各自返屋企，再係自己果區的同路人一齊上街抗爭，有事可即返屋企，又可分散警🐶勢力，我唔信佢區區有甘多防爆警察，當然返去自己社區的抗爭都要睇果區的同路人多唔多，多就激d,人少就打下三書商嘅書釘好了

3.可否將黑警逼年輕人跳橋和扭斷昏迷示威者手腕的兩段片推上國際，等國際輿論鞭笞香港黑警警權過大問題！

我係侵侵Twitter留言香港警察痴曬線，想謀殺香港人，希望大家都可以幫手推上國際，等世人知道黑警暴行！

各位手足，以上係我個人想法，大家討論下是否可行！

push

推